有冇人成日抆屎唔小心嚡咗落手度

然後走去聞隻手

r 完春袋都會喇

啱啱食完下午茶咋屌

肚臍屎 腳甲屎 正

試過當日同男友講
佢問我嚡咗落邊隻手
然後捉住我嗰隻手錫咗啖
好浪漫...

成日抆屎都一野滑左落袋底到 成個袋底都係屎

好嘔心 睇你唔起

好想嘔

向上抆啦仆街

Same

有洗手囉

個post好臭

我幫你奶屎眼都得，更加浪漫

On9 屎好撚好聞囉
大前題係自己啲屎味

嗰度係第二私處 唔掂得 走走

不要去羨慕不要去妒忌ok?